10年唔駛換Filter嘅空氣清新機 大金香港幾時先有

台灣都已經出咗 香港竟然咩聲氣都無 大金香港頹撚到咁
雖然舊model 都好好用

可能永遠都無
香港日本牌子家庭電器代理永遠只入d日本無既低級型號，然後賣到貴一貴
台灣日本牌子係直接入日本本土型號

台灣110v直接用

五年前起日本買左站 加隻變壓器就得啦

屋企有隻變壓器，去日本買返部都得wo，係重d

瑞典Lightair負離子空氣清新機，唔洗換filter

咁「冷氣機」呢

放電舊野冇講用幾耐